L'Alien émet continuellement des ondes de couleur mauve, avec des brusques oscillations vers le violet foncé, typiquement Tøøø, et ses projections de gaz s'entremêlent de manière chaotique, signes évidents de stress intense. Toutefois, il émane de lui une douce chaleur empathique qui enveloppe les esprits alentours en prononçant silencieusement des mots réconfortants.
